南生圍比人放完火 幾時到地產商比人放火?

如果佢地係自己屋企比人更生燒死個陣 上帝會唔會保佑佢地?

人都無得住 仲要顧埋d雀仔咩 放火係仆街 不過支持南生圍起樓

南生圍起樓比咩人住? 好奇一問

有需要既人 你地負皮得既肯定個個有樓住 大把住40呎唔夠既房6000$租 聽你地d風涼話真係得淡笑

永遠唔會
呢個社會機制就係拎黎保護佢地

Golf場大眾無得玩就唔郁得，地產商Sales到CEO全部落地獄